一人擺低一個愚人節玩柒人嘅主意

我先 拋個垃圾嘅 自膠定先
同另一半講自己係gay嘅 好認真咁問佢可唔可以做煙幕同自己結婚然後接受自己婚外情

同條女講有性病

割痔瘡手術失敗, 失血過多而死

趁人地瞓覺個時整濕佢張床同條褲

咁斷自己米路係玩佢定玩自己

咁係咪要真死

用咩整